{
  "Projects": "項目",
  "Learn": "學習",
  "Tools": "工具",
  "Logs": "日誌",
  "Settings": "設置",
  "List View": "列表視圖",
  "Grid View": "網格視圖",
  "Create New Project": "建立新專案",
  "Open Project": "開啟專案",
  "Opening...": "正在開啟...",
  "Manage Project": "管理專案",
  "Learn  More": "了解更多",
  "Learn More": "了解更多",
  "Launch": "啟動",
  "Check for Updates": "檢查更新",
  "Pick New Folder": "選擇新資料夾",
  "Templates": "範本",
  "Files and Folders": "檔案和資料夾",
  "Backups": "備份",
  "Unity Editors": "Unity編輯器",
  "Error Reporting Settings": "錯誤報告設定",
  "Pre-Release Packages": "預發行軟體包",
  "User Packages": "用戶軟體包",
  "UI Theme": "UI主題",
  "Updates": "更新",
  "Manage Packages": "管理軟體包",
  "Open Project Folder": "打開專案資料夾",
  "Make Backup": "建立備份",
  "Remove Project": "移除專案",
  "Add Existing Project": "新增已有專案",
  "Official": "官方",
  "Curated": "精選",
  "Community": "社區",
  "Local": "本地",
  "Local User Packages": "本地用戶軟體包",
  "Built-In Repositories": "內置儲存庫",
  "User Repositories": "用戶儲存庫",
  "Include my IP and Computer Username when sending automated reports": "自動發送報告時包含我的IP和計算機用戶名",
  "Show Pre-Release Packages": "顯示預發行軟體包",
  "This dropdown lists all the Unity Editors found on your system which can make new VRChat projects.": "此下拉列表顯示了您的系統上可以建立新VRChat專案的所有Unity編輯器。",
  "These files and folders are in fixed locations for now. Click the buttons below to open them": "這些文件和資料夾目前位於固定位置。點擊下面的按鈕開啟它們",
  "Project backups are saved to this folder.": "專案備份保存到此資料夾。",
  "This application sends error reports to help us track, diagnose and fix the issues.": "此應用程式發送錯誤報告以協助我們跟踪、診斷和修復問題。",
  "Choose the one you prefer to use from the dropdown, or browse to the location of the unity application using the folder button.": "從下拉列表中選擇您喜歡的，或者使用文件夾按鈕瀏覽Unity應用程式的位置。",
  "You can send additional information to make it easier to find your specific issue.": "您可以發送其他資訊，以便更容易地找到您的特定問題。",
  "VRChat sometimes provides pre-release packages for testing new features. These often go alongside an open beta.": "VRChat有時會提供預發布軟件包以測試新功能。這些通常與公開測試版一起使用。",
  "By default these packages are hidden in the versions list. But you can enable them here.": "默認情況下，這些軟件包在版本列表中隱藏。但是您可以在此處啟用它們。",
  "Add your own packages to this list to easily include them in your projects": "將您自己的軟件包添加到此列表中，以便輕鬆地將它們包含在您的項目中",
  "System": "系統",
  "Will follow your system theme setting": "將遵循您的系統主題設置",
  "Light": "淺色",
  "Dark": "深色",
  "Selected Repos": "已選擇的資料庫",
  "Loading...": "載入中...",
  "Click on the cards below to learn more about a particular topic": "點擊下面的卡片以了解有關特定主題的更多信息",
  "These are external applications that can be help you create and test your VRChat content": "這些是外部應用程序，可以幫助您創建和測試您的VRChat內容",
  "Located At:": "位置:",
  "General": "一般",
  "Packages": "軟件包",
  "Appearance": "外觀",
  "Project Name": "項目名稱",
  "Project Type": "項目類型",
  "Name": "名稱",
  "Installed Version": "已安裝的版本",
  "Latest Version": "最新版本",
  "You are running the latest version of the Creator Companion": "您正在運行 Creator Companion 的最新版本",
  "Installed Repositories": "已安裝的資料庫",
  "Community Repositories": "社區資料庫",
  "The Creator Companion includes VRChat's official and curated repositories by default. You can add your own community repositories by clicking 'Add Repository'.": "Creator Companion預設包括VRChat的官方和精選資料庫。您可以點擊“添加資料庫”來添加您自己的社區資料庫。",
  "Author": "作者",
  "Add Repository": "添加資料庫",
  "Add": "添加",
  "Cancel": "取消",
  "Request Headers": "請求標頭",
  "Link to the repository JSON file. E.g. https://vrchat.github.io/myRepo/index.json": "連接到資料庫JSON文件。例如https://vrchat.github.io/myRepo/index.json",
  "Search Projects...": "搜索項目...",
  "Search Packages...": "搜索軟件包...",
  "Repository Listing URL": "資料庫列表URL",
  "The VRChat Creator Companion, or VCC for short, is your gateway to VRChat World & Avatar Creation.": "VRChat Creator Companion，簡稱VCC，是您進入VRChat世界和頭像創作的入口。",
  "Show Me Around": "帶我四處看看",
  "Help VRChat improve the Creator Companion by including your IP address with crash reports": "通過在崩潰報告中包含您的IP地址，幫助VRChat改進Creator Companion",
  "Learn how to create VRChat worlds and avatars with the Creator Companion.": "使用Creator Companion學習如何創建VRChat世界和頭像。",
  "This is the Main Sidebar": "這是側邊欄",
  "You can access all of the Creator Companion's features through it": "您可以通過它訪問Creator Companion的所有功能",
  "Learn more about the Creator Companion in our Documentation": "在我們的文檔中了解有關Creator Companion的更多信息",
  "Back": "返回",
  "Continue": "繼續",
  "Skip Unity Install": "跳過Unity安裝",
  "Unity Editor Check": "Unity編輯器檢查",
  "Unity Editor not found": "找不到Unity編輯器",
  "Unity Editor found. Ready!": "找到Unity編輯器。準備好了！",
  "Unity Installation": "安裝 Unity",
  "To create content for VRChat, you will need the Unity Editor": "要為VRChat創建內容，您需要Unity編輯器",
  "I already have Unity": "我已經有Unity了",
  "Open the file picker to select the Unity.exe for the Creator Companion to use": "打開文件選取器以選擇Creator Companion要使用的Unity.exe",
  "Install Later": "稍後安裝",
  "Install Unity": "安裝 Unity",
  "Unity Hub Installation": "安装 Unity Hub",
  "First, you'll need to install the Unity Hub": "首先，您需要安裝Unity Hub",
  "Download the Unity Hub from Unity's website": "從Unity的網站下載Unity Hub",
  "Install the Unity Hub": "安裝 Unity Hub",
  "Open the Unity Hub": "打開 Unity Hub",
  "Activate your Unity license": "激活您的Unity許可證",
  "Check out this help article if you have any trouble": "如果您遇到任何問題，請查看此幫助文章",
  "Click the button below when you're done": "完成後點擊下面的按鈕",
  "I have installed the Unity Hub": "我已經安裝了Unity Hub",
  "Having Trouble? Try Manual Install": "遇到問題？請嘗試手動安裝",
  "Everything is Ready": "一切就緒",
  "You can now start using the Creator Companion!": "您現在可以開始使用Creator Companion了！",
  "If you want to add or create a project right away, use the buttons below:": "如果您想立即添加或創建項目，請使用下面的按鈕：",
  "Open the Creator Companion": "打開 Creator Companion",
  "New Project": "新項目",
  "Select template": "選擇模板",
  "Configure Project": "配置項目",
  "Project Location": "項目位置",
  "Final project location:": "最終項目位置:",
  "Create Project": "創建項目",
  "Please do not close the VCC Application": "請不要關閉VCC應用程序",
  "Path to a Unity Editor is not set, you will be unable to open projects.": "未設置Unity編輯器的路徑，您將無法打開項目。",
  "Fix Now": "立即修復",
  "No Unity Editors found, you need a Unity Editor to be able to launch projects via the VCC": "找不到Unity編輯器，您需要Unity編輯器才能通過VCC啟動項目",
  "Install Now": "立即安裝",
  "Community Repo Analytics": "社區儲存庫分析",
  "When you add a Community Repo, this app will send the url of that repo to our analytics service to help us understand how people are using community repos, which are the most popular, etc. It also sends a true/false value for whether a custom header is provided, but it does not send any of the information from the header.": "當您添加一個社區儲存庫時，此應用程式將會將該儲存庫的 URL 發送到我們的分析服務，以幫助我們了解人們如何使用社區儲存庫、哪些是最受歡迎的等等。它還會發送一個真/假值，以表示是否提供了自訂標頭，但不會發送任何來自標頭的資訊。",
  "You can turn this off if you don't want to share the information.": "如果您不想分享這些資訊，您可以關閉此功能。",
  "Send Community Repo Analytics": "發送社區儲存庫分析",
  "Bring To Front": "前置",
  "Creator Companion is ready to Update!": "Creator Companion 準備好了更新！",
  "Update Now": "現在更新",
  "See Whats New": "看看更新了什麽",
  "Multiple Repositories": "多個倉庫",
  "Create Backup": "建立備份",
  "Update": "更新",
  "Confirm Project Changes": "確認專案變更",
  "Detailed View": "詳細視圖",
  "You are upgrading": "您正在升級",
  " to version ": "到版本",
  "This will also change the following packages:": "這還將更改以下軟體包:",
  "Confirm": "確認",
  "You are about to make the following changes to your project": "您即將對專案進行以下變更：",
  "Package Name": "軟體包名",
  "Old Version": "舊版本",
  "New Version": "新版本",
  "will be added": "將被添加",
  "Final project location: ": "最終專案位置：",
  "World Project": "世界(地圖)專案",
  "Avatar Project": "頭像(模型)專案",
  "VRChat World Project with UdonSharp": "使用UdonSharp的世界(地圖)專案",
  "Add a new Package": "添加一個新的軟體包",
  "Open Logs": "打開日誌",
  "Toggle auto scroll": "切換自動滾動",
  "Toggle text wrapping": "切換文字換行",
  "Copy Logs": "複製日誌",
  "Updates available! Use the button on the sidebar to update": "有可用的更新！使用側邊欄上的按鈕進行更新",
  "Not Installed": "未安裝"
}
